仆街，熱狗係咪刪咗賣淘寶嘢個post？

搵唔返

做人最緊要。。。

國榮柒到連爺爺都上水狙擊

太柒，無得唔蒲頭

柒到唔敢睇

熱狗一味護短
同政府建制泛民有咩分別

食屎啦9達

我反而替監瘋蝗同班三國狗慘
今鋪國榮柒到要縮返老母閪 班走狗仲要r爆頭幫牠死兜 都唔知點spin好

佢地醒目，一早叛亂

咪撚戇鳩啦陳云根
你老母閪用埋啲一個幾毫垃圾淘寶貨扮自家手筆

同名創優品有乜分別呀屌你老母閪

小丑時報

你班狗咬人嗰時又唔見咁講,你講過一句野人地印T就吹雞咬人,自己柒就話人咬你無品
淘寶無問題嫁,年宵好多自己設計都係搵淘寶入貨,依家係笑你連設計都無,直接入淘寶貨'開光'當自己出品啊

用中國野中國概念冇問題，但宜家直接抄人又點計

屌你老味嗰聲明垃圾到
國榮串鳩廢油著淘寶衫講左啲咩？😂

點解叫做「國榮」？

咁叫回應 簡單講😁總之質疑我你就做偽港獨派LA

而家唔係笑佢賣中國野
係笑佢copy當自己出品
成篇野都冇回應到

同埋主要唔係質疑佢用中國野 係用淘貨扮自己出品wor ,有冇解釋

最想知佢開價，唔使運費又有大師加持
每件唔過五舊就佛心了，好想買

國師係淘寶坐上客又要同你地講咩

貿易從來就是這麽一回事，低買高賣，沒甚麼好揶揄的。況且，淘寶上有得賣，不能說就一定不是國師的出品啊！

其實熱血公民大好明正言順辦個網店代人淘寶，很多人要做正經事，沒時間上淘寶網那麽戇鳩的，你們就賺個佣也不得了呀，有甚麼好羞恥的呢？不用刪po那樣難看嘛。

睇埋留言重過癮 咩為學生釋除疑慮 唔怪得班友叫佢做老師 連人地問乜都未知

重有 當日係佢既人叫人唔好交myradio 台費
而家走出黎話佢絕對唔會斷人衣食
咁點解當初唔叫停自己班友？
最先搞@清算」就係佢wo

馬雲坐上客